{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1459655648/baeg-aggwanmotel-seosan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107681&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=34545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232804496&selectedRatePlan=292308900&expediaPropertyId=45582989&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "백악관모텔"
    },
    "text": "ホワイトハウスモーテル\\n\n大韓民国忠清南道ソサン市ドンホン路99\\n\nソサン訪問時、ホワイトハウスモーテルでの宿泊は卓越した選択になるでしょう。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:36個の客室、チェックイン開始時間:正午最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルはどこにありますか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルは大韓民国忠清南道ソサン市ドンホン路99にあります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルは36個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルのチェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルのチェックインの時間は正午からです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルのチェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルでの旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルでは到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインのお手伝いをいたします。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットと写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルでは客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルの駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトハウスモーテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "ホワイトハウスモーテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 601
    }
}